祝我生日快樂

今日生日 上黎乞句生日快樂
我的願望 眾人皆知

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

hb

多謝

上連登乞句生快都冇人理 真開心

咪有一個囉，咁貪心

多謝你呀巴打

仆你個街！同我鍾意果個女仔同一日生日

生日快樂

點信你係生日？

真尷尬

Thx

Happy Birthday

搵atv同你hb to me

講笑姐，hb

生日快樂 又大一歲啦有啲咩生日願望咁ar

hb

光復香港
時代革命

快樂 平安 與你一起每一天

同你講聲生日快樂啦大佬